{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_008682",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "공항역"
    },
    "text": "空港駅\\n\n光州広域市光山区に位置するのは、光州都市鉄道の1号線にある駅です。開業は2008年4月11日で、駅番号は115番です。この駅は光州都市鉄道1号線の99·99駅と99·99駅の間にあり、鹿洞からは15.8km離れています。駅には2面2線の相対式の乗り場があり、出入口は1番から6番までの6ヶ所に設置されています。さらに、3基のエレベーター、1基のエスカレーター、2ヵ所の自転車保管所も設置されています。周辺には99、東松亭駅（信号場）汽車駅、末尾山と広い農耕地が位置しています。駅の所在地は光州広域市光山区尚武大路地下416-99です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この駅はどこに位置していますか？",
            "answer": "光州広域市光山区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "光州都市鉄道の何号線にある駅ですか？",
            "answer": "光州都市鉄道の1号線にあります。"
        },
        {
            "question": "この駅の開業はいつですか？",
            "answer": "2008年4月11日に開業しました。"
        },
        {
            "question": "この駅の駅番号は何番ですか？",
            "answer": "115番です。"
        },
        {
            "question": "この駅はどの駅とどの駅の間にありますか？",
            "answer": "この駅は光州都市鉄道1号線の99·99駅と99·99駅の間にあります。"
        },
        {
            "question": "この駅から鹿洞までの距離は何kmですか？",
            "answer": "この駅から鹿洞までは15.8km離れています。"
        },
        {
            "question": "この駅には何面何線の乗り場がありますか？",
            "answer": "この駅には2面2線の相対式の乗り場があります。"
        },
        {
            "question": "この駅の出入口は何ヶ所ありますか？",
            "answer": "この駅の出入口は1番から6番までの6ヶ所に設置されています。"
        },
        {
            "question": "この駅にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "この駅には3基のエレベーター、1基のエスカレーター、2ヵ所の自転車保管所が設置されています。"
        },
        {
            "question": "この駅の周辺には何がありますか？",
            "answer": "この駅の周辺には99、東松亭駅（信号場）汽車駅、末尾山と広い農耕地が位置しています。"
        },
        {
            "question": "この駅の所在地はどこですか？",
            "answer": "この駅の所在地は光州広域市光山区尚武大路地下416-99です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 200,
        "QA": 348
    }
}